52hertz

52 hertz is a whale, or maybe not

First discovered in 1989 and traced since 1992
Calls in a unique frequency of 52 Hz, persistent and consistent for years only god knows, yet remains non-existent to beings of its own kind
Travels 47km a day, never lingers never stays. On a on-going trip of finding the right place if it ever should exist.

52Hertz is a whale, or maybe not. Only its frequency has ever reached us, us all but whales.